---
title: Dinsdag 12-9-17
date: 2017-09-12
---

Vandaag had ik een afspraak bij de orthodontist dus ik ben niet aanwezig geweest voor het hoorcollege. Hierna ben ik naar school gegaan en zijn we verder gegaan aan het project. 

We hebben teamafspraken gemaakt en dit in een document uitgewerkt. Verder hebben we nog afspraken gemaakt met wat morgen af moet zijn en wat we morgen gaan doen. Hierna zijn we wat gaan drinken in de stad.